做實事捍衛國泰懶人包: 今晚11點twitter + email 國際航空組織 + 聯署美國貿易代表處

國泰事件唔好淨係得個睇字!
要做實事
我今朝開左個post討論策略

收集左意見就有而家嘅終極版
三大行動:

行動一: 掛勾中國威脅論
隔離post講要炒到件事係中國威脅論
咁點炒?
就係用twitter 喇
今晚11點，一齊tweet post
個post 架構係:
1) 事件形容同埋提出中國威脅論
2) 轉貼相關新聞 (有文宣更好，但暫時未有)
e.g.
Hong Kong airline Cathay Dragon fires flight attendant union chief amid pressure from China

A Hellish Week for Cathay Buffeted Between China and Hong Kong

3) 落2個tag #SaveCathay #Chinazi
4) @相關組織
@IATA
@icao
@FAANews
@easa
(是但揀1-2個)

記住係23/8 11pm 之後10分鐘左右之內
唔好遲唔好早

行動二: 一人一email 寄去國際航空組織
由陳雲提出
隔離post oggy巴打打左範本

Muuu 巴打修正

Dear Sir/Madam,

I am writing an email to express my concern for Cathay Pacific Airways (IATA code:CX) is political repressed by Chinese authority.

Hong Kong has been under spotlight in the past two months for protesting against a proposed legislation, the Fugitive Offenders Ordinance, which potentially threatens local citizens and foreign travelers who are suspected of committing offence listed in this ordinance by Chinese Government. This proposed legislation allows transferring of any suspects to Mainland China.

Over two million of protestors in Hong Kong walked on the streets on demonstration and expressed their demands peacefully. Protestors also tried different measures such as strikes for voicing their opinions out. Cathay's crucial role came into focus much more recently. More than a thousand of its employees participated in a strike that forced the airline to cancel over 150 flights. Days later, Chinese Government forced Cathay Pacific CEO to give names of staff joining Hong Kong protest with a threat that does not allowing planes of Cathay Pacific flies over China. Yet CEO refused to do that. Cathay is solely grappling with threats from Chinese Government. As a result, Cathay had terminated two pilots in association with activities related to the protests and the company announced that CEO Rupert Hogg and Chief Commercial Officer Paul Loo were out on 16th Aug.

Today (23-Aug), president of Union of Cathay Dragon Cabin Crew, Rebecca Sy has been fired/forced to resign. Pro-Democracy Staff of Cathay Group are bearing a lot pressure from China government and the management board has been takeover by Pro-China members.

Source

According to the article 27 in Hong Kong Basic Law, Hong Kong residents shall have freedom of speech, of the press and of publication; freedom of association, of assembly, of procession and of demonstration; and the right and freedom to form and join trade unions, and to strike. Hong Kong and Chinese government ignored that article which entitles all Hong Kong citizens to have right to participate strikes. More terribly, Cathay Pacific continuous looking for staff who took part in protest and dismiss them under the threat of Chinese Government.

Aviation brings benefits to national and global economies. None of aviation companies should be threatened due to political reasons. IATA, as the largest representation of aviation industry, should stand out with the employees of Cathay Pacific. We sincerely wish you to condemn China’s interference that violates International Air Service Transit Agreement.

Best wishes,
XXXXXXXX

寄去以下單位:
(IATA係重心，其他都盡力做)
1. IATA
facebook:

IATA CEO: (佢係法國人，如果有巴打識譯法文更好，冇就寄英文)
Mr Alexandre de Juniac
Alexandre.deJuniac@iata.org
2. ICAO contact 國際民航組織
Email: TCB.web@icao.int
3. FAA contact 美國聯邦航空總署

4. EAS contact 歐洲航空安全局

(張 form 要逐 part 填)

行動三: 聯署美國貿易代表處
聯署:

一人做多幾步!
唔好懶得!!!

推

試著說#ChiNazi

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

push

做實事捍衛國泰懶人包: 今晚11點twitter + email 國際航空組織 + 聯署美國貿易代表處

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

Push

而家應該呼籲其他國家唔畀國泰飛 睇佢要大陸市場定國際市場

612 721 811

push
#chinazi
#boycottchina
823 香港之路
今晚見

推呀

試著說ChiNazi

施安娜喊緊喇
點解呀
因為連登仔唔幫佢

ChiNazi

空姐喊緊喇

推到上熱門呀屌

上熱門呀
ChiNazi

其實有冇諗過 在商言商
全球航空公司其實都想國泰死

推！

其他airline可能會
不過航空組織應該中立嘅
好似上個post有巴打講 ICAO 係UN 組織
指明 international air transport services may be established on the basis of equality of opportunity and operated soundly and economically

施安娜喊到收唔到聲

機場延長禁制令
觀塘遊行就照批通知書
邊個先係致命傷好明顯啦

觀塘留比觀塘同附近既手足去
其他人入機場

以聲援國泰員工為由，癱瘓機場？

機場高層教路 癱瘓空運貨運3日港府即時跪低 （2）

舊post 仲多人推過新post

push!

推呀
ICAO 一定要send去!!!

推呢個POST呀！！！

另外有無人聯絡到工會
要受害者正式投訴先會見效

冇人理

推

唔好要國泰既義士做condom

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

上熱門

幫你推

Push

8.23 7pm 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

ChaNazi

Twitter用咩tag?

P牌只能說聲加油

SaveCathay #Chinazi

推上熱門

Pish

tui

做！

支持

推爆佢
死中共喺度玩白色恐怖

824 機場

每個人都要做呀

行動Post推呀

國泰咁做系想話比大家知,要號召航空業所有人來個大罷工,幫航空業同大陸講數.所以,航空業所有人,特別系地勤人員要爭氣,齊齊無限期罷工,并將件事提升到國際層面,直至讓所有被開除的人復職.

Chinazi

全人類今晚整

佢地call工業行動
我地其他行業一定撐

你哋個會長合法示威，比人清算，你哋知唔知自己影響力幾大？仲唔全部人無限期罷工撐工會會長？！

要求一）工會會長馬上復職
要求二）政府回應訴求

團結呀香港人！
你哋罷工，市民立即擁過去機場撐你哋！

聽日824對家吹大雞發動萬人圍港台
中共又發動宣傳機器想港台跪同清洗

營救香港電台！對家堅吹大雞萬人圍 配合國家機器滅利君雅鏗鏘集頭條新聞聲

大家要一人一信撐港台
去信廣管局

依個唔算投訴，咪當意見咁send
記得話港台31,32台都有睇，做得好，最like咩節目同點解
唔好太黃絲feel 同唔好用standard form
會只當一份意見

多謝瀏覽我們的網址。如有任何有關廣播事務的查詢，可按以下方式與我們聯絡：

以電子郵件方式傳送至
ba@tela.gov.hk

以書面方式寄
廣播事務管理局秘書處
經影視及娛樂事務管理處
香港灣仔告士打道5號
稅務大樓39樓
(傳真號碼：(852) 2507 2219)

致電查詢電話號碼：(852) 2594 5721

Tui

#chinazi
#antichinazi

做實事捍衛國泰懶人包: 今晚11點twitter + email 國際航空組織 + 聯署美國貿易代表處

二、美國貿易代表--->防止紅色企業滲透
Send to ustr_scheduling@ustr.eop.gov

United States Trade Representative
Attn: Mr Robert Lighthizer

Dear Mr Lighthizer,

I am writing to express my concern for the issue of political suppression of Cathay Pacific and interference in free market by Chinese government.

Hong Kong has been under spotlight in the past two months for protesting against a proposed legislation, the Fugitive Offenders Ordinance, which potentially threatens local citizens and foreign travelers who are suspected of committing offence listed in this ordinance by Chinese Government. This proposed legislation was established to transfer of any suspects to Mainland China.

Over two million of protestors in Hong Kong walked on the streets on demonstration and expressed their demands peacefully. Protestors also tried different measures such as strikes for voicing their opinions out. Cathay's crucial role came into focus much more recently. More than a thousand of its employees participated in a strike that forced the airline to cancel over 150 flights. Days later, according to news reports, Chinese Government forced Cathay Pacific CEO to give names of staff joining Hong Kong protest with a threat that does not allowing Cathay's planes of Cathay Pacific flies over China. Yet CEO refused giving out names. Cathay eventually terminated two pilots in association with activities related to the protests and the company announced that CEO Rupert Hogg and Chief Commercial Officer Paul Loo were out on 16th Aug. But the issue does not come to the end. It is assumed that more and more staff will be in reprisal for participating in the protest. Also, we can see that Cathay is solely grappling with threats from Chinese Government.

According to the article 27 in Hong Kong Basic Law, Hong Kong residents shall have freedom of speech, of the press and of publication; freedom of association, of assembly, of procession and of demonstration; and the right and freedom to form and join trade unions, and to strike. Hong Kong and Chinese government ignored that article which entitles all Hong Kong citizens to have right to participate strikes.

Cathay Pacific kowtowed to Chinese government will not likely be an anomaly. In fact, Chinese government is already increasing its efforts to control companies and pressure them to conform to the party line. For instance, Liu Wen, a Chinese model, resigned as a brand ambassador for Coach in the mid of August after it labelled Taiwan and Hong Kong as countries on T-shirts. The priority number one for Chinese government is maintaining party control therefore they go to stake for it by practicing at encouraging outcries on social media against slights, consumer boycotts, and more terribly, threaten to terminate business relations to China. In the case of Cathay Pacific, It was threatened to block flights over the mainland which meant China violated international air transit agreement with its tyrannical power.

It is dangerous sign, to local and foreign business in Hong Kong, which revealed a fact that China’s political intervention on foreign private enterprises. If Chinese government succeeds in repressing local and foreign enterprises rooted in Hong Kong, more competitors from China would harm local and foreign enterprises’ profit. It is possible that those China-back companies request to draft a policy to pander to Chinese companies but loss local and foreign enterprises’ profit in Legislation Council(similar Congress in the USA). It could be that bad money drives out good. More terribly, China expands their power globally by infiltrating other foreign enterprises with purchasing shares of that company. It would harm global business development.

We sincerely request you, Mr Lighthizer, to include this concern in the next Sino-US trade negotiation for all local and foreign enterprises in Hong Kong to have enough protection and independence in the free market.

Thank you for reading
Best wishes,
A Hong Kong citizen

香港電影欠香港人一場革命

留名

岩呀

try try

推上去呀

推返呢個

11點！！

而家就係用國泰 去打壓香港人收聲

推呀！！！！

做實事

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

中國威脅論
打壓外資 染紅企業
清算航運龍頭大本營
白色恐怖橫行
貨幣操控影響全球經濟
反人道 暴力主義
反人權 軍事鎮壓
誣陷扣留外國領事館職員
公然宣佈國際聲明已成歷史
人面識別系統全面入侵私隱
施壓公共交通系統公司
施壓司法機關系統
掌控執法部門成管治機器
新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音
不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽
宣揚一人執政黨國 造王英雄主義
改造信仰 壓抑宗教自由
中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家
新疆教育營文化滅絕非我族類

國泰單野一定要頂住
否則白色恐怖會繼續發展落去

律師 會計 醫護 教師 逐個清洗

罷工啦屌
空少空姐都係服務業姐
出去應該唔難搵到條件仲好既

推 已經準備好個tweet等11點

5min

仲有澳洲CASA

全部人都要罷工喇屌

請問IATA應該點send信過去? facebook page冇得send msg，亦無email

原來係send俾ceo，無嘢了

fb 冇得msg
就直接send俾CEO
1樓有寫

IATA CEO: (佢係法國人，如果有巴打識譯法文更好，冇就寄英文)
Mr Alexandre de Juniac
Alexandre.deJuniac@iata.org

Push 612 721 811 820

準備進攻!!

大家做野

PUSH

做野

gogogog

click #SaveCathay
然後幫手retweet

Done

我條tweet @ICAO 依家ICAO block咗我

我想講係秒block，我第2條tweet嗰陣已經再@唔到ICAO
方丈嚟

咁由9佢

可能太多人@佢

Good post

click #SaveCathay
然後幫手retweet[/red][/size=6]

Good job!

推~

登!

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推！！！

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

一和三贊成
二.....冇用啦，整個管理層和大股東都跪低佐

有新版範文
由今鋪要贏呀巴打寫

係針對ICAO嘅

Dear Sir/Madam,

I am writing to express my concerns on Cathay Pacific Airways (IATA code: CX), which is currently under political pressure from the Chinese authority.

In the past two months, Hong Kong has been under the spotlight for protesting against proposed legislation, the Fugitive Offenders Ordinance, which will potentially threaten not only local citizens but foreign travelers. Once one is suspected of committing an offence listed in this ordinance by the Chinese Government, the proposed legislation allows transferring of any suspects to Mainland China without any judicial procedures and judgments, which strongly damage the common law system and the rule of law in Hong Kong, especially the principle of presumption of innocence.

Other than the well-known two-millions demonstration, protestors also exerted different means to express their opinion and ask the government to respond the public demands, including strikes, non-cooperation actions, human chain as so. During the movement, Cathay Pacific has played a crucial role. More than a thousand of its employees participated in a general strike to urge the government to face the public and the public demands.

Yet, after the general strike, the Civil Aviation Administration of China, in the name of security concerns, forced Cathay Pacific CEO Rupert Hogg to submit a list of those participated in protests and published speech against HKSAR and China, otherwise their flights will be prohibited to fly over China's airspace. Other than the official prohibition of access to China's airspace, official media like Global Times and state enterprises/banks have criticized Cathay Pacific for not enough patriotism and downgraded Cathay's credit rating. Although Rupert Hogg and Chief Commercial Officer Paul Loo decided to bear full responsibility and resign to respond the demands from China on 16th Aug, the suppression and purge have still not yet come to an end. For instance, Cathay Pacific terminated two pilots in association with activities related to the protests, one pilot with a charge of riot but not yet judged as guilty, a pilot who only said "Hongkoners Stand Strong" during landing announcement, and a flight attendant who is also the chair of union due to speeches supporting protests on social media platform.

According to the article 27 in Hong Kong Basic Law, Hong Kong residents shall have freedom of speech, of the press and of publication; freedom of association, of assembly, of procession and of demonstration; and the right and freedom to form and join trade unions, and to strike. Hong Kong and Chinese government ignored that articles which entitle all Hong Kong citizens to have the right to strikes. More terribly, Cathay Pacific is continuously searching for staff who took part in protests and dismiss them under the threat of the Chinese Government.

It is not an internal issue but an international alert. Once the Chinese government succeed to have full control of Cathay Pacific and starts a precedent, it means that China could easily intervene and manipulate business decisions and infringe the rights and safety of foreign aviation-related practitioners.

To sustain the prosperity of aviation sector which brings enormous benefits to national and global economies, ICAO shall take immediate action against China who attempted to violate the international conventions and rules, and intervene the business decision, thus the liberal market economy system. No aviation companies shall be threatened by political suppression. ICAO, as the largest representation and international authority of the aviation industry, should stand with the employees of Cathay Pacific in response to China's brutal intervention on the international aviation sector.

We sincerely wish you to not only condemn China’s interference that violates International Air Service Transit Agreement, but also take immediate and substantive actions over China's misconduct.

Best wishes,
XXXXXXXX

done

對抗白色恐怖!